# Language zh-CN translations for PACKAGE package.
# Copyright (C) 2018 THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# <EMAIL@ADDRESS>, 2018.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: info@quantower.com\n"
"POT-Creation-Date: 2019-06-25 13:41+0300\n"
"PO-Revision-Date: 2018-12-05 11:36+0200\n"
"Last-Translator: info@quantower.com\n"
"Language-Team: Quantower team\n"
"Language: zh-CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

msgid "You should setup at least one leg to create"
msgstr "您应该设置至少一条腿来创建"

msgid "Coefficient cannot be zero"
msgstr "系数不能为零"

msgid "Trade ratio cannot be zero"
msgstr "贸易比率不能为零"

msgid "Symbols must be unique"
msgstr "符号必须是唯一的"

msgid "No changes made"
msgstr "未做任何更改"

msgid "Trade ratio"
msgstr "贸易比率"

msgid "Symbol"
msgstr "商品"

msgid "Price multiplier"
msgstr "价格乘数"

msgid "Bid"
msgstr "买价"

msgid "Ask"
msgstr "卖价"

msgid "Last"
msgstr "以仓位"

msgid "Add leg"
msgstr "加腿"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "Save"
msgstr "保存"

msgid "Symbol must be unique"
msgstr "符号必须是唯一的"

msgid "Synthetic symbol"
msgstr "商品组合"

msgid "No synthetic symbols yet"
msgstr "还没有合成符号"

msgid "Create one and it will instantly appear in your symbol lookups"
msgstr "创建一个, 它将立即出现在您的符号查找"

msgid "Create new synthetic symbol"
msgstr "创建新的合成符号"

msgid "Create new"
msgstr "创建新的"

msgid "Create synthetic"
msgstr "创建合成"

#, csharp-format
msgid "Are you sure want to delete {0}?"
msgstr "确实要删除 {0} 吗？"

msgid "Name must be uniuque"
msgstr "名称必须不透明"
